被出軌嘅你地係點樣走番出嚟

過咗三個月仍然接受唔到

乜撚嘢叫「被出軌」
出軌就出軌
背叛就背叛
出軌嗰個被動地出軌？
噏乜鳩

同在
分左手兩個月，岩岩發現原來佢係因為識到第二個同我分手。

諗到佢拖住第二條女就好難受

同在
佢出軌出到覺得自己啱曬
日日兩個開開心心生活
自己就on99

叫雞又好，Ons又好，屌第二條女後你會發現「女人，只係性玩具而已」

竟然負皮多過正皮，連登都係大陸閪生既多

日日活在陰影中，已經8個月⋯

走唔到 已經做好心理準備隨時被人飛

等2年先出返黎

明知自己onon99咁但都繼續犯賤